香港既出路會否只有中國變天

今日我地捍衛自身既自由
廿八年後呢？
也許正正係因為大家懼怕大陸既統治
同時睇唔到五十年不變後既未來
再加上港共政府無恥冷血地維護僅存既尊嚴 而又屹立不倒
先有咁多位義士選擇左呢條路…
但我懇請各位 請唔好失去最後既希望
如果你想為左呢個政權而走先一步
請唔好忘記呢個政府只係一個傀儡
佢唔在意民心 只在意北京既意旨
犧牲自己只會成為又一個政府未曾動搖過既數字
真正拯救香港既方法 或者就係中國出現改變 不知道要是甚麼改變 但只要是跟現在不一樣
武漢可能係一小撮星火
而香港就係催化劑
無論我們在做甚麼
請唔好忘記 世界在看 西方在看 中國的人民在看
我相信 星星之火 可以燎原
請跟我一起相信這希望

別再犧牲自己了